鬼喺大陸截的士掃唔到支付寶點算

依家燒親都係iPhone，佢地收唔收apple pay？